無線：A股已進入牛市

今日係公司既電視播無線 見到
無線請個支那分析師上來
然後話 支央會大幅放水
A股必定會進入牛市

又贏

PS 忍笑忍得好辛苦啊 屌你老母

人唔笑狗都吠

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

PMI 仲低過08海潚同人講入牛市

你試下俾人沽空呀，睇下仲守唔守到3000

撚鳩啲廢老

信TVB，後果係點？

而家可以沽空未？

留意返無線自己

你a股玩曬啦。。

其實係會，早有人分析原本大戶回收完貨諗住派，點知撞中肺炎，所以要牛市引人入局再造空

唔買就牛
賣夠就沽空坐三年

入咗去就死無全屍

仲有咩人會買佢

亞視2.0

A股或成最大贏家

睇佢幾時變毫股
邵逸夫走咗之後就一沉不起